從來手足俾狗拉左都好難救，因為實會有一排記者圍住

屌你老母，都唔知有幾多個係狗扮

睇返821,平均要三隻狗壓制一個手足

以後唔該唔撚好退，直接打

睇佢捉得住幾多個

依家捉走左就=私刑

退之前諗一諗

救人！救人！救人！

唔好再嗌放人

都唔知做乜春

同嗌香港加油有乜分別？

push

不嬲都話開姐